義士=鬼！

需要人衝個時就叫人做義士
想要嘉年華個時就叫人做鬼 捉鳩人
上星期夠嘉年華完爬山 又唔見你捉？屌你老母

香港只有香港人(除咗警犬同正苦)
勿分化 各有各做 兄弟爬山

我最撚憎人講粗口？

無班義士 無你地所講班鬼頂住
有今個星期既2000001人？

仲有班狗賊
真係得啖笑

tvb 呃我老母講唔講得

個八婆開埋個記者會話和理非無用都唔醒

冷靜

為咗呢場運動我地忍一忍

過咗之後我哋係唔撚會忘記呢班和理非

利申返
頭兩句我係爬爬下文見到有巴打留言好有point
抄咗黎屌醒班友

鬼你老母閪咩
兄弟爬山又會強加和理非非落所有抗爭者度

忍唔係問題
你覺得有問題都唔洗又公審又拎人物資下嘛
如果係我 我心都灰啦 俾人咁對待

以612既經驗
義士夠人既話泛民根本㩒唔住

最驚班和理非玩督灰
又公審又剩
一潑冷水潑落黎
自己就坐後面和理非

咁要相信民智
不過要速戰速決
人既團結唔耐

提提大家
無義士 無今日
諗下被拉既嗰幾位義士
諗下太古廣場嗰位
槍口對口對777

我都覺
再咁落去 一定有班人日日起身睇完就當無野

我明

今日屌鳩佢地嘻嘻哈哈遊行都畀人話分化
仲話我其實無出過嚟

ok
我一定記住

義士企最前畀人打食彈
畀人屌得最勁每次都係我地

上次佔中已經有好多個今次唔上前
畀警察打之餘仲要畀人咁屈法

但今次付出咁多到而家先嚟收手我會唔憤氣
點都忍埋頂埋

下次要我企最前衝？不了
要我留守？不了

巴打冷靜
嘻嘻哈哈 和理非 都係戰力一份子
無佢地無2000001遊行
大家都明前排義士有幾辛苦
(啊婆都咁對待 何況衝擊既義士)
但切勿分化 切勿督灰 切勿批鬥 切勿公審
此據只會影響士氣

文有文鬥 武有武鬥啊

繼續和理非非啦

收啦P牌仔